唔好再分化 唔好再指責同路人付出多與少

依幾日 我係ig同fb都睇到有部分人話淺黃只係打卡只係story po下野就當自己有付出過 要求人地點點點
我都知道大家都想其他人做多小小
但人地可能有唔同原因 放得小相或唔放唔代表佢冇份付出

之前都有人講過黃背心其中一個失敗原因係
示威者陣營分化
付出多嘅人指責付出少嘅人
同路人要團結

你可以好聲好氣或者係用鼓勵嘅方法

例如我地一齊去做文宣 一齊去罷買 一齊去捐錢等等
有好多時淺黃唔做係因為覺得麻煩或者覺得唔安全
用比較易入口方法邀請佢去做

而唔係一開口就屌鳩人

不分化 不割蓆